「叫你耶穌落嚟見我！」表揚警察T-shirt設計比賽

拋磚先～ 有心有力嘅巴絲可以攞去印

psd file:

收啦，好好玩呀

收皮啦咪撚搞人個宗教啦
宗教團體自然有自己嘅諗法

痴撚線 你搞緊人地個宗教
自己嘅人 自己嘅民心都留唔住
到底識唔撚識

唔好笑

尊重宗教還尊重宗教，聖經要尊重，基督徒要尊重，而呢幅耶穌圖係meme，我無話要着住去行動，如果meme都整唔得，請問係唔係所有關於宗教嘅嘢都唔可以運用？

點都好，巴打有警覺性係好事，畀個讚你！

On9當有趣

係都印
邊個搞我後面
記者
記你老母啦

都幾過癮
後面印邊個搞我後面
前面印記你老母！自由閪

有無人肯搞
我夾錢

大家唔同意嘅歡迎負皮，覺得呢個時勢唔合適嘅亦歡迎留言講低
小弟只係想講，meme係一種幽默，而家咁壓抑嘅時候需要幽默
開得po就預咗有讚有彈

Meme都有揀岩
同緊路都搞 要搞就搞番班犬既
好似上面講記你老母 邊個搞我後面果d幾好
今次教會咁出力 已經好佩服

完全封鎖，又一隻小學雞

#2 記你老母

我要唔好搞我後面

犬：叫你耶穌落嚟見我！
耶哥：我落嚟就世界末日喇喎

佢喺日本同佛祖hea緊
唔得閒過嚟

on9仔又想搞分化

係呀
會惹宗教反感得不償失

素來種族同宗教都要好小心handle
咪犯同警察一樣嘅抵級錯誤

分化撚？

block得

好撚好玩？
獲撚獲將抗爭娛樂化
大是大非果陣就做埋呢d鳩野

仲要可能令教徒反感

真係無撚腦

如果有心娛樂化就唔會係度開po，直接印出來着出街啦
如果創意台唔係發揮創意，咁創意台用來做乜？
係咁多，隨便block

你標題個wording 唔撚係娛樂化係乜撚野呀屌你老母